［長文］今年區選我又唔知有冇得投票

我記得上上屆區選嗰陣
我嗰區有兩個候選人
嗰陣我仲細 未係選民
結果就工聯會條友連任
到咗上屆 直頭冇人同佢爭
自動連任 我都唔知可以做乜
結果今年 工聯會嗰條友老啦
搵個肥婆返嚟做咩社區幹事
大佬呀 我真係唔想佢做呀
點解會冇人同佢爭呀
我都係想盡下選民責任啫
做得好都還話
年年都係搞下啲蛇齋餅糭比啲年老嘅
係我樓下搞下啲幫阿婆剪頭髮呀
社區廣場舞呀嗰啲
老實說 我都唔反對你幫啲老人家做呢啲
但係可唔可以唔好年年都用啲錢搞無奈嘢
七一都未到 就係樓下大大個燈牌慶回歸
香港所謂「暴動」完有幾耐呀
後生嘅就唔洗講啦 見到就嬲
上咗年紀嗰啲唔多唔少都有啲不安
仲好意思出嚟慶回歸？

老實說 我真係受夠
我做咗廿幾歲人同係同一個區議員
我又唔想出嚟比人選
如果我有能力可能我都會做
但我真係受夠啦
你話有我選輸咗 我服
但點解冇人走出嚟選
我唔服 真係唔服 但又可以做啲乜

自己出黎選，3000蚊

唔好玩我啦 我出嚟做嘢冇耐

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

重點係我想投票 都冇人出嚟被選 我真係冇參與過區選呀咁大個人

開區名

有冇人可以幫下我嗰區

過梳打埠1000過兩關大細都有

但係選舉經費

唔係錢嘅問題 係我乜嘢人都冇 自己一個點選呀

有心想出可以問吓啲大黨
佢哋會借錢俾你出, 同埋動員到班街訪幫你助選

重點係 我唔信得個啲大黨
我只係想有得投票

當年雨傘之後區議會都遍地開花
唔成功都好，起碼搞到班建制無得自動當選

同埋本身區議員份糧都夠fg食，咪當俾心機做份正職咁